典解班棄將咁唔念舊情係要豬死我地紅軍

咩心態牙

派路自動棄權
阿當報恩

仲想典呀

燈左

樓主隻猁犬